[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

呢一兩個星期見到不論係大小公司/公營機構/政府部門都有一堆聯署信，要求政府盡快回應訴求，我諗每一個公司/機構都有大約10-20%既人係要政府盡快回應訴求。六、七月令每一個香港人都好痛心同憤怒，甚至其實有好多中間遊走既人都轉向屌鳩政府同黑警，其實真係一個好好既機會去無限期罷工

罷工講咗十世，但始終一係罷得一日，根本唔足以影響政府/社會運作，好希望大家認真考慮無限期罷工

相信呢個係一個最佳既不合作運動，就算只係得10%，甚至全部都係small potato 都好(當然都希望愈多人罷就愈安全，冇咁容易被人秋後算帳)，其實對公司既運作都有一定既影響，如果影響大的話甚至可以迫使到公司/機構/工會/商會要主動要求政府回應我地既訴求

希望港鐵車長唔好覺得孤單，要罷一齊罷，唔好淨係要佢地付出

做個好簡單既調查
=真係會無限期罷工
=要返工，不了

推上熱門

推

有冇巴打一齊推

已負評
無限期罷工

支持, 每次只罷一日真係對政府冇威脅

唔好淨係叫港鐵車長罷，齊上齊落

真，一日完全冇影響過社會運作

1

2

3

幫你推啦

4

5

6

7

8

9

10

10連都冇巴打幫手推

推

次次話罷工第二日個個都返工

Le

Push

真係罷工先會贏，呢個團結到，比衝十次更有用

最和平理性非暴力嘅罷工都做唔到，唔好同我講要咩抗爭

有冇巴打幫推上熱門叫人投票

我唔係公務員，但支持各位用自己方式表達唔同意見，所以推一推

罷

工

罷佢老母

推到比多啲人投

以香港人嘅奴性黎講三日我覺得已經係極限

愈多人罷就唔止三日

Pish

得94個人罷

1. 要車長/ 工務員帶頭罷工
2. 一定要政府回應+ 上頭唔追究罷工先會復工

其實好多人都想罷但始終唔成氣候

要罷一齊罷！

大力推

其實...只要巴士司機同埋地鐵車長一齊罷工，咁香港就直接跪低，不過的士佬就fat fat了
機場出嚟搞到要坐的士
啲人返工又要坐的士，仲要唔知有冇得claim錢添

為想罷工既大家打支強心針

116個喇

真罷工！

倒不如…

希望鐵路/ 巴士工會可以帶到頭， 其實有夠多車長一齊，影響好大， 而且上頭要一次過追究晒其實好有難度。

係啊，但我地都要之後一齊罷

Push
希望香港人有決心 一齊罷落去

「認真」和理非最強武器

- 分享自 LIHKG 討論區。齊罷工

罷了罷了

150

罷工

一齊罷

酒店職員表示:一齊擺工
光復香港 時代革命

齊上齊落

支持，罷工係人環扣一環

必須罷

全民大三罷
約定香港人

原來得咁少人真係會罷

200個都冇

11

12

呢個時間好多人都瞓咗覺 聽日先再推啦

[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

推推推